大家特別係勇武請停一停諗一諗

***最重要一定要睇最後一段***
唔識講野
有得罪多多包函

6.12 勇武成功
因為成功阻到立法會開大會
而且幾乎影響唔到一般市民

7.1 勇武成功
只係因為從結果上有象徵意義
而且亦都係幾乎影響唔到一般市民

之後勇武喺街上9衝
雖然既無實質意義
亦都影響到一般市民
但因為差佬自爆不斷濫權濫暴激起民憤
所以市民先至會理解同同情勇武

不過勇武如果繼續9衝
只係一味影響到市民
完全影響唔到政府
民意好快就會散

如果民意一散
先唔講抗爭成效
將來就算差佬同黑社會出重手
唔會再有一百幾十萬人出來反枱出來撐的時候
差佬同黑社會就會更加事無忌憚
出來抗爭就會更加危險
唔好忘記差佬同黑社會根本未動真格
唔好咁天真以為佢地會怕前線勇武
佢地由始至終都只係怕民意
雨傘唔係刀槍不入
民意先至係大家真正的盾
先至可以牽制到警黑

呢兩個月大部份人對勇武只係包容
只係隻眼開隻眼閉
絕對唔係支持
大家唔好以為不割蓆真係完全無底線
就算口唔講
好多人都會默默用行動表示
例如唔會再去一啲無不反對通知
可以預期勇武一定會9衝的遊行同集會
咁對運動有害定有益唔駛多講

對家有刀有槍有十三億人
我地根本無條件去硬撼
要智取要四兩撥千斤
行事更加要睇準時機小心謹慎
盲拳亂揮
就算唔係露出破綻被對家技術擊倒
我地自己都會跣到頭崩額裂一仆一碌

大家一定要搞清楚
勇武同和理非合作係要喺唔同環境之下互補不足
而唔係剩係走埋一齊去9衝
有明確且具意義的行動目標時
我地需要勇武去衝
和理非喺後勤支援
無具體行動可以做的時候
我地需要勇武忍耐
和理非去深耕細種

認同，始終有時和理非回合咁，勇武可以退場休息

講返今日大埔，其實前線都唔知應該衝好定唔衝，因為好多手足講返大埔地形險峻，前線果時係有個共識，話退後到十字路口，而最後選擇轉場

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

其實等9月開返會就可以去搞返立法會
但要小心俾政府spin去阻民生嘅會